[文員仔話收皮] 皇家馬德里 vs 艾拉維斯

G

收嗲啦粒水狗

不懂規矩
皇區不得抽水

本身都諗住唔再抽你
不過你話我結衣係G
食撚屎啦粒水王

星期日 瑞和街

係咪打呀 打打打 好能好打呀？

渣維比u害死了

自作業🙊

病人出現腹股溝淋巴結以外的兩處以上不明原因的淋巴結腫大持續3個月以上，並出現全身症狀，如無故發熱、疲勞、食欲不振、消瘦、體重下降、睡眠時冒汗等

痛死渣維了

冇袋學人玩🤦🏻‍♂️

生殖器潰瘍 5 - 15 %

陰功豬

隻揪啦牙笠

我地賓周又正選

冇拉膠

光頭佬輕敵留力到咁，皇狗要輸了

無米路
無細路

有暗湧
對面作客魯營同卡達朗都拎到分

屌你出擔泥佬
比積仔洗牌好過啦

南珠&佢隻狗前來支持

又出擔泥

會唔會kiko神級表現 之後今個月d大戰全部出哂佢唔用拿華C

擔泥好呀
累全家

光頭唔是D咁既人

光頭識咁諗就唔係光頭啦

追達尼路og有冇得諗

佢國家隊兩場都派膠
仆街了

魔笛擔泥右路
仆得街了

擔泥 幾時有人收留佢

同沾屎一齊躝

打包去你隊曼聯

賓周馬最撚勁

咁既態拿華斯點頂馬體會拜仁巴塞
456不是夢

快

獌狗維

卻老又要踢足了

又要睇佢眼神防守了

要肅清所有同雲加作對既人

肯定輸反擊

擔泥佬

有無sopcast link ？

未番到屋企呀

睇半場之後十卜雲加

沾屎後備都冇

240000

259988

賓周馬之前爆seed係想入番國家隊
依家無行啦仲會同你搏命

link pls

回家支持on99王

又回歸牙祖懷抱

唔準你咁話大哨+光頭佬既混合體

早場

後備都冇

Ace stream邊條link得

有冇手機link

你停賽呀

垃圾沾屎

有冇sopcast link?

SOPCAST果D唔得先用呢個啦

acesteam播米堡雞湯

Hala Madrid

acestream://fc59045f4e85c1257334fd47fcefdcf358010d05 ???

話說有擔泥

皇馬個FB是咪打算直播成場

上次就係條撚樣派膠先輸1粒

[url]sop://
[url]sop://

thanks ！

完了
沒了

係咩sor

我james留力下場屌打下體

輪換南美人

acestream 無既

acestream死晒?

冇人正皮 得負皮

Ace用俄佬

acestream://8a8527be0b4f30bc4e568eb976c62546ae3ed87f

賓周不如下年先比

比比好令囝

Thx

積仔熱身

賓周

華拉尼又傷

有先見之明

華仔

屌華仔做乜鳩
又傷On9

英文

華仔呢年做咩

華仔又做乜

gg..

次次踢完國家隊都傷

On9

佢都冇踢

上半季無傷過
一到17年..

有

華仔去左後備席之後
同光頭佬有講有笑嘅

無

拉傷？

傷咗？

大軍名單都冇入

拿祖打番中堅

我地出矮仔防線

上半季打足咁濟
佢都幾玻璃

擔泥

未傷好 唔想駁姐我諗

拿祖中堅=rubbish

其實唔差WOR

英文
acestream://fc59045f4e85c1257334fd47fcefdcf358010d05

屌 如果有金毛
就可以比比+拿祖
黎緊幾場大戰 抖都無得抖

呢隊皇傳波有無50%

今日大聖做乜

拿大哥

唔差 不過打閘尾機

仆街無人提我開波既!!!!!!!

今場好似係傷完第一場復出
安全計都係唔好博

acestream 點雙開

屌 我以為2315

笑左
佢連艾拉維斯前鋒edgar都守唔掂

咁講都係
起碼唔洗比人屈高波
不過拿祖打中堅都合格有突

對面冇高佬都ok

飛機馬

又燈

正氣

太早踢成班未訓醒

返去打飛機啦賓周馬

佢場上最佳位置係左閘

Goal

b9

Bale

上次打下體成堆高空轟炸拿祖都頂得住

點打馬體拜仁呀

依球屬於觀眾嘅

番去坐啦賓周

自從打完psg

屌你

4月開始轉返夏令時間會比之前早返一個鐘開波
歐聯開0245

歐聯真係唔洗諗

成隊柒

我聖幾時植髮

好耐無見猩猩入罰波

撻q ?

拜仁789指日可待

成隊又開始ON99

猩猩

哩家睇角球仲好過睇生波

而家既下體點樣高空轟炸法
對包包個場咪收左皮囉
比魯爾加西亞屈足全場

準備比拜仁456

叉燒王拖舟

789ok?

有無球中龍

賓周馬打翼？

對面隊條波褲個patpat位有個肉色長方形
遠睇好似露肉

擔泥路甩左幾多球?

吊 賓州jm9

鬼叫牙朗中間咩

咁簡單都傳失

真係未訓醒

屌你老母賓周

正氣又賣笑屌

Ben

賓周馬真係世界級

賓周笑撚死

賓周會唔會比保定當狗咁撚

我發覺今場班大帝全部都唔提場

抵撚死啦冇世杯踢

對面mark得好實

賓周馬同利雲比

唉

Isco

沾士踢哩場會點呢

艾拉維斯好有隊形
有分拎都唔出奇

牙禿有冇出場

我伊靚扭柒射

睇唔到 但手機冇響過提示 睇黎都係比人禁住黎屌

左路黑洞黎，一個擔泥一個賓周

魔笛猩猩積仔無默契

皇狗啲隊醫真係

擔泥唔洗做放題都偷笑
已經唔期望佢做到咩

Cr7

阿朗型到

我朗

足球小將式過人

朗

ben抄馬最撚勁

卻佬隱左形咁

典解唔見左會然賓周馬最撚勁

挑波過人

冇球好波 飛機到2046

個個都想拖舟轉身

benbenben

Benz

正想講

真係靠正氣

btw
摩迪今日搞咩鳩

？？？

手機終於震

benz

又吊命

禾地賓周仔最撚勁

召喚會然 賓周馬最撚勁

又係靠我

好多失誤

監獄馬

又永續benz

百屌成材

達仔真係慘

-6

本澤馬好球！

老矣

卻佬都唔見左，踢死摩迪

一球半球

唔計越位

還我莫拉達

賓周最撚勁

都唔係今日既事
起動慢左
變速過唔到人

越位

卻老企勁後唔幫
isco又好前

有越？

踢撚死人咩

有無acestream link

積仔後上時間好準

禾地賓周最撚勁

積仔咬腰靚傳

原來有人同我一樣緊雙開

本身越位

一開SOPCAST就1比0

諗緊重唔重開好

有 但縮得快

工具＞偏好＞UNTICK 容許單一執行

咁?

重開多啲

Tools-->Preferences-->Instances (allow only one)

yes 想一邊皇馬一邊阿曼

有無人覺得 我聖好似慢左好多咁

控住波既佢真係唔多快架喇

睇準時機爆直線既話 速度依然有既

same

射人牆

人牆朗

放題路

見佢起些步慢左好多

屌 中學雞都唔派呢啲膠啦

3.5 small ball plz

界外球都唔識開

擔泥又廢又on9

禾朗下下衝力射球想拿人命咩

睇咁耐波淨係見過撚羊派呢啲膠

又係賓周到斷

擔泥其實有冇J片
沾士都有幾球睇下
究竟當年佩狗睇左咩片/聽左邊個球探講所以買佢

後防好唔穩

一講界外球就諗起前年卡斯

有呀 失誤+OG+雪糕筒

YOUTUBE大把

pk又可以出黎吠了

自己手動開多個aceplayer
再ctrl+N入條link

波圖果陣幾勁架

巴塞水皇馬買擔泥，皇馬水番巴買高美斯

上面有位巴打講咗

有唔明問施嬅呢條死狗

屌下半場換機司入黎
BALE打左閘燒味算啦
成日見到擔泥又要推返右腳先斬真係煩

腳老D直線

on9

屌
伊斯高輕鬆到

其實比比嗰啲係咪真髮嚟

禾朗

傳得好靚

又傷

isco

比比個飛機頭幾型

擔泥路踢左閘好勁呢個神話 今日終於幻滅

前面有人話bale最近慢左
其實佢傷完呢獲好似有D就住就住

Isco好勁

bale

Isco 1過4

ISCO 比5個圍
我諗起小白個張比幾個意大利嘅圍

嘻嘻嘻

Same

積仔幾時拎牌

bald差d

唔係又傷呀。。。

伊斯鳩連過幾關

我唔想對下體見到擔泥呀

唔止5個
成隊人圍住佢咁制
自己友得阿朗 都企得遠一遠

岩先好撚好丁

點解佢扭過左五個之後都仲係無人比佢交

出機師啦屌
唔想再睇我聖
今場真係唔得

搵張高清大圖做wallpaper

Isco今日

班大帝唔撚走位

因為未扭過五個已經比人整低咗

第一日睇皇狗?

留人啦

睇請勿關燈算

機師咪仲廢

大聖比泥馬越拋越遠

洗乜世三

Isco 仲好啦

isco踢得咁好，夏季應該臨transfer close果幾日會賣走，傳統

有冇手足CAP到圖
ISCO 同小白 D小範圍控球真係好撚勁

迷沾狗又柒一獲
isco ho ball

上季季尾個我聖去左邊

猩猩走位唔得靈活下下拉到落最兩邊
但又單蹄
好易mark

仲要而家唔硬爆

屌你老母垃圾阿

ON撚9

Sane 咁快收皮

冇啦

阿0:1

on9架 咁快豬1粒

巴利去多d左面咪得
左巴右朗仲好啦

sane 1:0

唔又可以專心睇西波

小白擺脫果下好勁

但伊斯高一個頂兩個呢樣野勁d

牙禿唔爆過人有咩用

Isco Alarcon Suarez

專心睇西波算
唔想見到條廢老

永續雲加牙

奧燒係禁區頂拎波仲要慢慢控, on9

不射男

瀟

完全sm緊

岩岩返黎
賓周馬又然

睇個排陣以為阿狗開保前4 mode
點知

You are watching arsenal

睇返我皇算 阿狗真係好廢

同意

要迫走老野冇計

最好笑係迫唔走

689=雲加

屌奶星
入唔返我皇

同佩狗一樣
賴死唔走

又得 自

紅色人真係好 下年唔洗踢歐聯
慳番D體力

Benzema

擔泥真係

benz除左入波嗰腳外 每腳都搞緊笑

世界級後腳

正路

擔泥真係好撚廢

係後場交失左幾多腳

俾人撞都要屌

摩迪換高仔啦

博牌mode

佢除左回後之外 球球都俾失

我聖係咪要踢LB啦？

應該收卻老 踢左好多場啦

60 達仔 機師
65 高仔

過哂 人埋

球證點都唔黃卡華夏

光頭佬見到擔泥比人撞冇反應
係咪已經唔理佢

跟

屌

朗哥

ON9 唔好等埋慶祝完先吹..

死都唔比牌積仔

入左先吹

60達仔？
不了
仲有而家得翻兩個換人

70min機司80 min達仔

打漏咗個 / 號

同fifa有得揮

同fifa17一撚樣 入波先吹

你睇下場邊廣告牌

掂波先吹都話啫 入左先吹係咩心態

阿朗

幾時先唔俾人一吸就過

65min機師
80分鐘贏緊兩粒就達仔
一粒/和就辛仔
拖舟formula

留意到馬德里政府又做野

又廢又鐘意標波
轉身又慢過我老母

擔狗做個D野真係gap仔落場踢都做到

擔泥甩左之後散彥回防

步

嘩屌！！
左閘！！邊個係左閘！！拖埋佢老母出去斬啦，空到咁！！

擔泥你仆街啦

差d收皮

對面浪費幾多機會

屌佢老母
isco仲勤力過佢

超級平安鐘

擔泥神級mark人

完全無人mark

嘩嚇撚死呢下

又失晒位, 屌出機師打閘都好佢

屌你老母擔泥走漏人

垃圾拖舟輸撚左佢啦

真係on撚9擔泥佬

擔泥 賓周 世界級嘅默契

擔泥係咪晚晚幫佩狗含
咁撚廢都踢到皇馬

擔泥點解唔自己控要比賓周
DECISION差到

波都交失埋吊你擔泥

光頭佬柒夠未...仲唔換?

賓周心諗 玩尻我咩

牙朗盤球信心大左好多 葡萄牙個兩埸之後

BALE右腳唔敢睇

嘩兩件垃圾撞埋一齊

呢獲我撑b9

ching ho bald

agger

屌你光頭佬

再咁落去失分格

摩迪今場有冇傳失10球以上？

成隊最撚垃圾一定係擔泥
完全唔明點解佢可以踢到皇馬

比摩迪抖啦
佢今場真係...

咁我估應該再遲啲
70(or even 75)
80

左路真係比人放題...

比人大細

isco都頂唔順, 要打埋左邊

Isco打埋左閘

老老實實 isco以外 有幾多個踢緊

好似就換人

佢唔係想射丫嘛？

踢緊乜鳩

擔泥
人地斬你側身避

咆哮

啊朗想點

光頭佬轉死性 換高仔

有高仔成隊會機動好多

轉打442

modric今日水準以下

光頭佬

呀朗回晒塘

眼神防守

雲爺爺又被逼害

追和先2分鐘 又失

大鑊,E巴

好彩對面把握力底
唔係失左幾球

沾屎練波剷高仔都無用
都係無得出

無og算係咁

屌嚇撚死
禁爆平安鐘

雲加又輸

好撚癲，就咁睇分唔到邊隊係強隊

遲早失波

成隊做緊乜

本身張LIST都冇

agger
艾拉對強隊

玩鳩佢 比假希望

艾拉維斯值得拎一分

人地一個one two過哂我地條中場

輪換南美人呀ching

不如完場啦 冇眼睇 失分味濃

打緊what?

屌你啦, -6足球 never died

阿狗有一分袋走我都切 廢撚到

比3分我皇啦
我皇下季再借件好野比佢地

擔泥真係防守黑洞黎

好耐冇零封過

幾耐無clean shit 過
仲唔快D入多球，就比人追和啦

換人啦屌
下下都要80分鐘先換第二個

好耐無大炒過

C朗國家隊同球會真係兩回事

進攻都係

真係打isco一個

擔泥推到咁大力做乜鳩

in9仔黎唔駛理

on

屌你咩回傳完企係度睇

係咪噓擔泥

伊斯高朋友隊

撞死佢岩啦

對面廿號岩岩果下撞飛擔泥，我竟然忍唔住拍手掌

阿朗做乜鳩

機師

屌你老母我朗

球會個回塘朗真係得啖笑

撻Q

最後13分鐘 超級平安鐘正式響起

大撻

國家隊用盡曬d氣 依家既阿朗同賓周交換左

阿朗開始踢儲氣波

今場好似打無鋒咁

丙朗 笑左

喂屌，80分鐘都黎緊，肯換達仔出黎未，熱撚左半個鐘身啦達仔

咁都斷球反擊

出機c

唔贏多過一粒 拖舟真係唔會出達仔

呢次係傳得大力左

放心 我朗最後會-6入返粒

似想失分

換走我朗同埋賓周啦 好唔好丫

又黎8x分鐘失波

得返一個位點換兩個人

丫...或者換走我聖都得

阿朗到底係咪學美欺，留力國際賽

達仔又無得踢

唔好玩喇光頭佬 係咪唔記得左今場無出拉膠

我聖 推個腳做乜撚

Bald

咁鐘時間

棋靈王好似無出手

Bald垃圾到

bc朗完全唔掂

前面3個監獄馬踢得最好換佢

乜野BBC
除左球王賓斯馬都係垃圾

bald

達子

bbc全部都唔掂啦

賓周都係得入波個腳靚

好心就俾達仔踢下啦

68 80

你on9?賓周除左入波球球斷

唔會啦 法國幫最大

未見過贏得一粒會出達仔

成隊得isco肯搶下 成隊都係垃圾來

根本靠賓周carry

比比

阿朗人生差一個World Cup 同 Confederations Cup

達仔想係皇多D波踢
一係學法文，一係學含撚

拿祖好波

對面出招喇

光頭佬教緊乜撚野
唉 屌都廢時

擔泥果種廢

嘩屌！！！
ISCO！！！！！！

easy go

阿朗只想破紀錄
沖擊歐聯連冠同世盃

isco抵你入波

想唔想冠軍

絕殺皇狗啦屌
呢隊野無資格拎3分

ISCO

Isco!!!

Isco撚狗

issco

喂喂喂
迷占反伊狗呢

isco 真係好勁

值得正選

isco又贏

呢場得isco值得拎3分

勁到仆街

5分鐘守住

isco勁到

isco bb

阿朗助 ?

負碌到

又刷助攻

我伊完爆沾屎

阿朗又開助攻MODE

ISCO幾時剪頭髮

yes

Isco心諗...終於carry到你班垃圾...

一球射占士返去睇飲水機

牙朗轉型成功

今季幾多個？

😏廢達拿look

占屎

助攻mode 朗

聖是否應該讓位

收皮啦占屎

永續EASY GOAL

呢句啱

又提我地占屎大帝做咩

佢依家就係最佳位置啦

正 有罰波睇

3-0

Isco bb 好波 又勤力 又靚仔 人工低都無叫加人工
唔明典解會有人反

拿祖都有

咁又入多粒

嘭一聲

屋企

BALE 中楣, 拿大波

我聖D罰球係好過丫朗好多

3：0

光頭佬跟住都係出米路 MODRIC 卻老

bale
拿

nacho

同埋你條垃圾

拿祖

大聲D問多次

nacho又贏

勤力真係好加分

唔講咁多 -6足球never die

痴撚線
又-6足球

阿朗上場先入完罰波

拿祖慶祝幾時變左同大聖一樣係心心

垃圾到入得一粒

我睇緊咩 成場踢到屎咁 但無啦啦三比零

新拉莫斯拿祖

拿祖今季真係

擔泥成功防守

幫大聖慶祝

西班牙幫

左路阿朗 右路bale

冇咗華仔之後啲大戰點算

80分鐘先係入波時間

比返credit 大聖？

仆街擔泥唔上喺度食花生

又可以吹奏拿大哥

大聖似傷傷地

真係好有heart，成隊hea踢，佢次次跑盡

換走賓周即刻入兩粒

上你又屌唔上你又屌

BTW
阿朗好慘

擔泥終於守到

我聖真係唔多店
未操返起

希望耳屎鳩去英超證明自己

上半場腳後抽屈到

屌你老母

沾屎返法甲證明自己啦

佢唔出場就唔會屌啦

比比+拉膠囉 可能拿大哥有得踢

沾屎快撚d躝啦

冇用丫, 正選都係摩卻卡

卻仔話說又九十分鐘

帶埋部飲水機去

最驚係對拜 唔想比利雲中出刷紀錄

差啲收皮 唔讚得

大戰摩迪 isco 一人一場啦

前面傷1個就有機

其實可唔可以踢352

等睇新浪文吹奏拿大哥

魔笛out

唔得

帶埋擔泥去

人工=出場時間
賓周

大家覺得 keyword 定kiko 值得正選

腳仔唔好傷呀

比人456啊 352 笑死人咩

收工 睇埋阿狗輸先

黑心d
我想係猩猩

failed

keyword 有無clean sheet?

41212
bale c7
isco
kroos modric
米路
明明先係最屈

呢場真係伊斯高既表演賽咁

感動既係
今場冇失波

我朗又入唔到

卡仔冇黃牌

認真
大家覺得卡斯最尾果年柒d 定
今年keyword柒d

成季計有既

下年疤見

成季踢得咁好有一場踢得差少少就out

不相伯仲

係

of cuz
bale arron isco la

唔好傷 朗就年紀大 聖就易有手尾

猩猩打大賽會多d空間爆

cls 一下由10 跳到30

agger isco＞james benzema

屌你呀

打疤個場摩迪一個踢撚晒

呢排個態點睇都正氣同阿朗好好多

但猩猩留黎大戰又好有用

其實隊長比比今場都好勁

Mom isco

Isco:你班大帝咁輕鬆同人喧嘩，得我累到仆街 返入去先

isco motm la diu

對強隊一定係巴耳

今季都叫好
咁伊斯鳩呢場咪上神台

渣維今季淨係睇咗呢場咋

JAMES GO MU LA DIU

已經差左好多

猩猩依家場場都好似唔敢爆
成日就住就住

無得唔係佢掛

渣維開波連nacho都反

摩迪一場不在狀態就OUT，咁似16郎果期D勝利球迷既

根本好多場都係魔笛踢撚哂

傷完唔多敢硬爆

發覺耳屎鳩啲fans好無情 竟然想out摩迪子

垃圾球迷

發現依家賓周場場都好似第1個入波

睇開皇都知,拿大哥真係進步左好多

呢劑我認同渣維
摩迪今季唔知做乜

對馬體個場伊斯鳩夠一個踢撚哂
事實魔笛活力愈黎愈低
視野愈黎愈差

其實比人借沾屎有無得撚

得渣維條傻尻想out ja ching

摩笛真係老啦 下季伊斯高擔正就最好

今季都唔叫好

嘩靚到

摩迪始終老
佢仲要呢種踢法 要錫住用
isco下季可以開始慢慢接班

OUT你老味呀,無我既話,你地聯賽輸緊10鳩幾分啦 成班都係睇一場波既垃圾

求下你唔好再9 UP

拿祖中堅係屎喎

decision都慢左好多

伊斯高個髮型係點樣定到成長唔塌

最慘打反擊都唔見人

跟本唔出benz就isco modric都有得出

食綠豆食到傻鳩左呀你

渣維點會係勝利球迷
佢係on9 only

阿狗2:2

佩狗打手

今季

屌你地呀

阿狗咁都追到和

今季都叫好

gay子有得打丁了

cs+1goal呀
完美接拉隊班

今季幾多場摩迪踢晒
竟然係今季唔知做乜咁

渣維一過黎就9UP 又唔睇波

虛火

仲要有人認同佢先出奇

只係其他隊友太鳩先顯得佢好似仲好好狀態咁
拎上兩季黎比下

踢哂同踢得好過上季差幾回事喎師兄

正氣好勁呢排

希望isco諗清楚
佢好快可以接班 唔可以走

呢個真啊綠豆蛇

咁想問下今季皇馬有邊個球員叫踢得好

突然由今季唔知做乜咁
變番 差過以前

拿大哥真是好強

近排猩猩比賓周仲唔值正選
賓周起碼有走位駁腳
猩猩真係隱足90分鐘

拉隊

我只係見到換走左佢就即刻入兩粒

皇區三大on9會然
渣維 綠狗 笠水gap王
都唔識？

明明就係其他隊友太鳩 變左佢踢得好

都唔係我講唔知做乜

根本今季好多人都跌watt
前中後龍

係啦係啦

原來咁多人覺得modric唔掂
又唔諗下無modric果幾場，完全無人去拍波，個個一下眼神防守一下駕出腳，梳理唔到中場節奏成隊波on99咁；又唔諗下邊個場場用到modric仆晒街都唔換，仲係18 22咩，你睇下同期／同年既巴塞中場去左邊踢成點……

宜家開始 阿vs鏝
推到完場

呢個真
keyword又係痴左線

叫個位手足出番黎回應啦

你咪唔好認

反我既都皇天擊殺死全家 呢季無左我,神早聯賽輸緊10幾分啦

2個叫多

入綠豆仔數

朗 半季聖
Modric 米路 垃圾占
華仔 細路 擔泥
keyword

今季跌watt表

你老喇，等我占接班ok?

冇佢係到阻撚住曬又斷波
成隊升左幾個lv

達仔

咁成日踢得好似心不在焉咁同以前比多左好多波傳失咪叫唔知做乜囉

Kiko今場好穩夠哂淡定
拿華斯就真係

永遠不反摩迪

今季佢似box to box加防中

做左憤青
下下發脾氣

飲水機係個邊,唔好阻住PLX

咪玩 擔泥邊有跌watt
btw機師都跌啦 落底出波冇下中

佢今季既傳球

擔泥點跌WATT, 0可以跌到點

sorry 列左細路順便列左擔泥
機師漏左

又唔講下佢瘋狂比失波
企位錯比人劏穿
自轉三百六變速過唔到人
摩笛今季係退化得好明顯

負數

攔截 key ball 傳比卻仔
每場主要任務

摩迪our
摩迪之前國家打批踢成點呀？
一場差啲就out

其實係嘅
傳失多左好多
不過未至於out

機師功能係博十二碼

個場國家打批,一個攔晒中場D波 旁述都讚魔迪屈機 結果比9UP渣維子同綠豆子話廢

唔駛out
出多d伊斯高就好
始終波底咁屈既好難再買到

是但啦，你鍾意啦，你覺得out咪out囉
不過可以搵邊個頂到佢個位呢唔知

out =/= sell

摩迪係差左，但唔係話要賣佢
覺得唔需要場場都出佢做鐵膽，輪住出順手練下其他球員好過

yes 係都賣沾屎先

作客拿玻里比人針住黎傳

反了反了

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel?

撐阿維

摩迪岩岩先話完想係皇馬退休
希望佢可以

仲記得首循環對馬體前幾場，摩迪又係踢得好差，但對馬體個場即刻上晒身

岩

我只係唔認同魔笛今季打得好
同out佢走正選中場鐵三角
無話賣
咁多位皇迷手足屌得輕手d

新會然牙維講野茅啲分寸

走啦沾屎

沾屎賓周任你搞 摩迪一定唔郁得

梳牙